（突發)dc9一桿進洞

似係渠蓋裂咗